九巴報站系統原來係上海生產 唔怪得廣東話報站成陣大陸腔

廣東話報站排名

地下鐵路>九廣鐵路>輕便鐵路>城巴新巴>>>>>>狗疤，成陣大陸腔

仲有樣野on9到震

乜鳩野叫鐵路站，旺角東鐵路站

ONISE

因為巴士公司唔想講「港鐵站」去幫人賣廣告。

其實應該用返舊稱「火車站」最

我諗錄音唔係上面錄既

有部分改翻做xx站

其實用返火車站、地鐵站，都無問題。

係都要改做鐵路站，不倫不類

Problem?
好過港鐵站

兩舊都係屎

最好就火車站。

好多都改返做XX站
之前最經典都係中環香港鐵路站

鐵路站真係好撚on9
第一次聽諗好耐係咪講緊其他地方

You don't say Captain Obvious...
就噉"站"最好

講難睇得到個牌既，仲有 金鐘鐵路站(東)

難以理解

因為係競爭對手

呢樣嘢只係九巴系先係咁，新城巴咪大大個地鐵 logo show 出嚟

其實我都知宣咩傳 會唔會有人唔知有地鐵

應該叫駅

九巴大陸腔廣東話報站 垃圾

垃圾

Even worse
見到Google Maps寫Interchange屌咗一聲, 即刻suggest
下下乜乜Interchange物物Terminus咩

好唔user friendly 囉, 又懶係high class 咁, station 就station, terminus 就terminus
搞到我好confuse lo

#唔鐘意人講人中英夾雜

仲有新版港島電車報站系統，同九巴大同小異